女人這種生物是甚麼

你們告訴我

你個名

雞

真係